На иконки и мелочи особо не отвлекался, сделал в целом схаматически чтобы было похоже.

Использовал стандартный treeview с моделью на плюсах. Считаю так эргономичнее по времени реализовать возможность вложености менюшек,и возможно динамического заполнения модели.

Обработчики на нажатие пунктов меню в задании помоему не было, но реализовать можно как угодно.